反了反了 北京業主及居民聯合起來抗爭，打出的口號是"保護香港，反對強拆"

業主及居民聯合起來抗爭，打出的口號是"保護香港，反對強拆"

"保護香港，反對強拆"

五大訴求，決一不可。

魯迅又中
中國人折中調和

柒咗
大家咪再推

呢班本身都係仆街
想屈多d賠償

笑撚左
原來樓主柒左

721

唔想connect

以為樓主特登玩野

聽唔明蝗語都有字幕你睇啦

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

食屎啦
支持大陸對北京甲甴嚴正執法

香堂wor

樓主柒左都唔割!!!

Push

北京connect

比佢地拉落水， 屌

好心佢哋咪搞搞陣啦
無屋住姐
又唔係要咗條命

共慘黨萬歲

原來柒咗
仲諗住大陸咁快有部分人會覺醒
不過唔緊要，有人企出黎反對強權都可以係戰線